大車禍後，係咪應該去損血？

樹熊醫生
1 hr ·
紅十字會血庫已經低存量
今天大車禍更急需血液急救
希望過41kg又健康嘅朋友快啲去捐血啦🙏

請廣傳🙏🙏

捐血站資料：

今次車禍全部都係香港人，應該捐啦掛？

救人如救火啊

你真係冇錢開飯一定會有好多人願意幫你

不了, 咁多大陸人同新移民偽香港人落嚟濫用我地醫療系統
捐完都係益左班仆街又救唔到香港人
你捐埋我果份

利申: 10年前仲會捐

唔係好多有口德嘅咩？叫佢地即該去啦

咁多負評，連登仔真係無人性

多謝強國教識我地港豬
人性係用嚟畀佢地利用既
但佢要為佢地呢10幾年所作所為埋單
就係當人性被無數次侵犯同濫用後
人性已經唔再係社會存在

如果捐嘅血係直接畀車禍傷者用我絕對支持
其他？不了

大把中國人落嚟損香港嘅血，使鬼我哋去損血

本來睇到呢單新聞都覺得好心噏
但啱啱出面第二個post睇相見到班傷者
嘩屌你全撚部4,5,60後廢中廢老樣
講真如果係後生8,90後我真係唔介意捐
但你話你班廢中廢老平時點對啲後生?

80年代就玩大中華膠支持民主回歸搞到今日香港沉淪
而家班後生出嚟佔中爭取民主就話人唔愛國搞搞震又話人哋俾人拉抵死
最好笑之前浸大單嘢有啲仲走出嚟話大學生講粗口讀屎片
明撚明啲廢中廢老最鐘意郁啲爆粗屌人老母
尤其是去開馬場嗰班

睇死實有班大愛左膠話唔好咩都講到政治
咁就同你講個人行為
平時最鐘意屌啲後生唔讓坐嘅通常係咩人?廢中廢老
上火車地鐵狗衝搶位永冇先讓車上乘客落車嘅通常係咩人?廢中廢老
食煙最鐘意做火車頭或者臨上巴士扯口煙成陣煙味迫上車嘅通常係咩人?廢中廢老
搭車最鐘意大大聲傾偈用電話又唔帶earphone大大聲播歌睇片打機嘅通常係咩人?廢中廢老
唔守規矩亂過馬路以為自己係賽跑冠軍害鳩死啲司機嘅通常係咩人?廢中廢老
冇公德心亂掉垃圾煙頭隨地吐痰(逢賽馬日投注站門口最多)嘅通常又係咩人?廢中廢老

唔好同我講咩唔係個個都咁衰邊度邊度都有好人
總之我見到嘅通常都係仆街嘅多
而家擺明就係唔鳩妥你哋成個世代
做咁多衰嘢唔撚駛還呀?

你賭馬贏咗錢又唔見你話捐啲出嚟俾我駛吓?
捐返俾馬會或者捐俾砵蘭街啲雞就聽得多
捐血?捐個like俾你就得

嗱 攞去啦

捐完血D血都唔係即刻用得
不如delay非緊急手術，例如中國土豪個D

損血?
點損法

我就不了
但有人想做此等蠢事
我唔會阻止

係。
捐血救人，刻不容緩。

痴撚線
有無講得咁中point呀

岩呀 叫番佢地一齊去跑馬 叫雞班廢中廢老捐血啦

怕痛，捐精得唔得

叫返去馬場班廢老捐囉

聽日返冷，不了

廢老唔捐

講得好

可唔可以借用你呢個段野, 真係好中point

損你老母咩
捐呀

支持

好正！！！！

認同

明買明賣咪岩 捐乜

血有獨
不了

香港年輕人心靈被「講讀」荼毒, 人心未歸, 靈魂不純, 血液不宜使用

btw

咁多藉口做咩呀
就算傷嘅死嘅係後生仔女
你班友都唔會去捐㗎啦

講中晒

想知啲血點解唔係即刻用得

巴打睇得通透

捐你老母
捐完唔會即時比佢地用到

佢地比少d血私院比d大陸富豪落黎換血旅已經填到條數啦

巴打講得好 真係不能同意更多

有冇得捐俾非吸煙者？

成日俾二手煙人吸

一滴精十滴血，拎去洗啦

返工，不了

歡迎廣傳
唔駛落credit
因為相信你段嘢根本係好多後生仔嘅心聲

唔夠血了

收皮啦五毛(澳狗）